# LudoAmstramgram

Gestion d'une ludothèque pour une association créant des événements avec des Jeux. Pouvoir gérer les Jeux, les Lieux où ils sont stockés et Gestion des Jeux qui doivent servir à un Évenement ou des Prêts